港共 : 警務處預算與其他政府部門做法一樣 不能分拆 須一視同仁

財庫局指預算案對警方預算並無作特別安排需一併處理

多名民主派議員在立法會財委會會議上，關注預算案警務處預算增長。財經事務及庫務局常任秘書長劉焱指，有人將警方撥款與現金發放計劃形容為綁綑審議，但事實上預算案對警隊預算無特別安排。她指警務處預算與其他政府部門一樣，都是按法例要求包括在預算案中，不存在分拆處理的選項。

民主黨議員鄺俊宇指，現時市民對預算案涉及警隊的內容十分警覺，假如政府將現金發放計劃抽出處理，早一日通過對盡快發放都有好處。民建聯葛珮帆就指，現時社會水深火熱，批評仍有議員將政治凌駕一切，反對警方津貼及裝備預算是荒謬。

1萬夠邊個洗？
一於提案分埋黑警果250億
每人有$13000
咁先叫做到野

淨係得個schedule 係一視同仁
係個budget 上面就高人一大截
你請多1千個醫護好過啦

咁咪一齊唔好加囉
用公帑出糧依家經濟咁差仲要加人工？

一視同仁 但又要高過人

咁唯有支持一視同仁啦

買咁多裝甲車做咩鳩先香港有仗打咩屌你老母

其實唔需要你解釋 只要你做

將一粒糖，同一桶屎綁埋一齊
然後阻止預算案通過嘅議員
就會比人屌話係呢班議員令你拎唔到一萬蚊

個個短視都只係睇到粒糖，而睇唔到佢痴住左係座屎塔度

陰濕到極致呢個政府

港共先係將政治凌駕一切

民建聯葛珮帆就指，現時社會水深火熱，批評仍有議員將政治凌駕一切，反對警方津貼及裝備預算是荒謬。

屌你政府拎得上立法會就有政治考慮架啦
你第一日做議員？

On撚9
唔同你下年加十倍都要人硬食咩

agree

我就好公平嘅
25億ot錢，除開三萬隻，每隻八萬幾，再加一萬，即係拎九萬幾啦
我要求一視同仁每人派九萬幾，港共做到先再講

因為佢地政治知識=0

但個薪酬表又唔同其他部門喎
係咪又要入返去同一薪酬機制再批呀
全港公務員比差佬拖累，慘

正想講 薪酬表 唔同點解要一齊批? 香港一個痴撚線既地方

一視同仁埋醫護先啦, OT錢呢, 救護車呢

9月參選人立刻發動及宣傳政綱,削減驚方預算,慳返果D錢派比市民